香港人真係好幸福

最起碼仲有言論自由

睇吓對面都係特別行政區上網鬧下黑警就要比人拉

咪撚再提澳門

售課員

驚咩，拎本葡國護照出黎打下飛機先啦

who fucking care?

香港都就快有你開心D咩

咁都叫幸福
ching你要求又會咁低既？